★突發！ios13.4 上Lihkg出現勁bug!!

怪異發光體

一齊禁呢幾個制會點

電腦大爆炸

我對你嗰兩張圖有興趣多啲

萬歲！

原來呢個bug出現時，會show 不到圖

剛剛try到

老貓多日測試